台式飲品究竟有咩吸引力

以前10幾蚊杯已經覺得好唔抵飲
依家去到幾廿蚊杯都係咁多人
我從來都冇幫襯過 飲茶都係自己沖
有無巴絲可以分享下到底有咩吸引力

甜 特別過港式檸茶奶茶
簡直係毒品 長期飲得多唔肥都生結石

利申：從來唔飲

好多野係香港都唔岩價，係銅鑼灣想飲珍珠奶茶，會唔會返屋企先沖，好似酒樓食碟菜$80 ，咪當$5菜 $75比人洗碗。

收銀員摸完d錢又直接摸個杯入面，

示意圖

隻味同普通野飲好唔同
茶味濃
錢唔是問題

素化劑

其實係真材料太貴先有市場
茶葉最貴，其次係奶同生果
如果佢哋下下用真茶真奶沖，根本冇咩人飲得起

同食炒價買iphone差唔多
呢刻想要 咁總有人願意比貴d
我唔明係呢個價都仲可以排長隊
咁其實應該佢set再貴d都仲得

真材實料果啲至少60蚊杯

呢兩年開始興，成三十幾蚊杯嗰啲咪係真茶沖㗎囉

唔飲係好事

唔知 不過就成日口痕想飲 行街要有啲珍珠咬吓先安樂

你覺得真係為左飲個味道咩
大把人都係比幾廿蚊買張打卡相渣
杯野飲好唔好味 從來唔係重點

好飲就得
一星期一杯

點解d港女飲極都唔似台妹咁大波

我講台灣，唔係香港

小學嗰陣飲都係12-3蚊一杯 呢幾年全部20up甚至30幾蚊一杯

台灣嚟講，點都要100台幣以上，根本好難有市場
香港果啲唔清楚，就算$3x果啲都唔expect係100%真材實料

買杯凍檸茶仲好飲

全部都有得揀甜度，冇糖都可以，自己選擇
同埋唔係淨係得奶茶，例如有果醋/乳酪/生果茶......
當然價錢值唔值就另一件事

起碼舊檸檬係真嘅
台灣有啲都會用真檸檬
不過係青色既，唔知係咪青檸嚟
但係無檸檬既居多

反而呢一兩年出街買杯嘢飲多咗啲健康少少嘅選擇 例如nuttea啲堅果飲品 同埋唇茶啲養生茶 以前得堆珍珠乜乜 乜乜奶茶真係

塑

60蚊杯 真既茶
就幫襯過中環間汴京茶寮
但佢唔係台式 同埋佢有位比我坐
真係幾好飲想買埋茶葉走但佢個時賣哂